連登契媽：2021繼續睇好EV行業

無人講我講

0:00 - 4:40

契媽係中概股賺錢有股份，姐係少咗中國人做股東，做法可接受？

錢，你唔賺就係人地賺，咁你想你賺定人地賺？

lm

Lm

黃藍是政見 賺錢是良知

LM G持

點樣要佢賺錢又要大陸仆街？

LM

之前有片話Alibaba搞電商，其實已經搞死咗好多商場，當你座大某一間贏家全取嘅公司就可以搞死其他公司

EV行業進入爆發期，呢幾年係關鍵，大部分現有既EV公司都會消失，最後只有數十間得以存在

連燈仔直頭用埋支牛買啦，講嚟都嘥氣

契媽好靚

中概股咁好賺？

究竟大陸邊間會跑出，係 autoX 定 NIO

呢兩日做返契媽

百度大機會啲

我就覺得百度都有機，但未成氣候

所見略同

China might hold the secret as the next big winner

中国或成最大嬴家連登仔點睇

但tpgy仲妹下妹下

二叻出 Rico